總之邊個叫停，一定係鬼！解散軍恐怖過解放軍！

過去兩個月 一提泛民過去D仆街野就勁多泛粉入來屌
又話不分化不割席 什麼兄弟爬山
屌你老母 爬到半山你抆撚住叫人停
咁撚樣叫各自爬山呀?
你地要停咪自己停囉 反正你班仆街都無做過D乜

總之邊撚個叫停 一撚定係鬼
五大訴求未有回應
義士被捕受罪未撤銷提控
烈士殉道政權無視
真普選未有
中共未滅
你班仆街泛民而家叫停
係咪收(你地所謂既呀爺)中共指令了?

解散軍恐怖過解放軍
泛民出賣港人行先好多年

張圖幾正

應該加多個
不要停！

提返身邊人

勝利方程式：遊行->死線->升級

啱，但請大家動腦分清邊啲叫「停」，
邊啲叫「彈出彈入變陣撚狗」。

唔
好
送
頭
改期，蝕死佢！
改期，蝕死佢！

一齊同我大聲講十次:
去機場送機,唔去北角送死
去機場送機,唔去北角送死
去機場送機,唔去北角送死
去機場送機,唔去北角送死
去機場送機,唔去北角送死
去機場送機,唔去北角送死
去機場送機,唔去北角送死
去機場送機,唔去北角送死
去機場送機,唔去北角送死
去機場送機,唔去北角送死

我無嘢講 我要見律師 我唔解鎖電話

唔好屈泛民叫群眾解散，佢地從來冇叫過。

一定要拖到九月美國國會開，甚至十一
不流血不受傷不被捕不分化不篤灰不割蓆

提放解散軍 我要雙普選